“妳跌左銀包”上水開出往觀塘小巴

“凌晨12點45分由上水開出”
喂，妳跌左個散紙包啊～
交左比司機
無突登影相，上網搵左幅圖
係呢個款既紅白間條啊～

心慌慌既妳，快d call上台問司機攞返啦
車牌 MB2612

幫手推下

推